潑婦KOL食女義士人血饅頭

你話連衛兵我都由你，乜撚野汝等蟻民呀，自己乜野咁撚巴閉呀，你老味21世紀人人平等你仲學人講蟻民 覺得自己高人一等。

係個得果2萬人嘅群組，每隔幾個鐘就post女義士單野刷存在感，人地唔認同你就叫人含撚，人地比晒証據你你就話人改圖講大話。而家連陳沛然醫生都比你追擊埋，人地一個人抗衝成個醫管局，你做過啲乜呀，用陳醫生刷存在感，少少野咬撚住人地唔放

嘩！等女義士好返之後同女義士袁子威想屌佢隻眼？知唔知咩叫二次傷害呀！做人咪撚咁刻薄啦！

不如你直接女義士講：而家有人想屌你隻眼呀！

支持呂麗瑤？你炒撚晒車呀！你有冇可憐下個教練比人屈？

嘩！原來北京先係你屋企喎！咁撚愛國返去住啦，咪黎香港！

睇你個樣都似果啲細細個比人恰 而家要恰返人黎滿足自己，個人咪撚咁小學雞啦。

嘩屌 隔夜飯都嘔撚晒出黎

食緊野架

那麼醜的妞

都話唔使幫啲豬閪宣傳咯

我好民主，我都係有人叫我幫佢出
既然你咁認為 我就唔再推啦